話說d環保狗成日話剷左郊野公園就無得返轉頭

咁唔通剷左一個有百年歷史嘅golf場就可以返轉頭？

唔通搞到香港樓價貴到個個移民走晒又可以返轉頭？

唔通搞到香港租金人工貴再直接玩殘香港經濟又可以返轉頭？

經濟主導無偈
望就望美國打贏中國
斬掉重煉

哲學撚話 有經濟自由先有政治自由

想問下大家有得公投特首未

話說d golf狗話剷左golf場就返唔到轉頭

Golf場係人興建。效野公園本身係次生林，一個用左幾十年時間演化而成既生態系統。你岩！唔係無得返轉頭，但係要由石屎要變返而家咁唔知要幾耐。

況且你自己諗清楚，宏觀黎睇你生存所有需要都係大自然比你。水，空氣，食物，傢私，衣服。
無屋住係太貴買唔，供應量比起家庭人數多！唔好成日比政府製造矛盾啦

哲條撚

原來仲有人信林照英咩供應量大過家庭人數

屌你知唔知統計個陣家庭係點define?
住埋一齊就係一個家庭啦
咁家庭點會多過供應？

Use your Fucking brain and do some Fucking research.
The vacancy rate is 3.7%, even lower than the natural vacancy rate.

建議你po埋我反駁個段出黎

Wow nice comeback
Btw how to say 「經濟自由」 in English